[推到完場] 14:00 民間記者會

第二次的民間記者會主題為：「踐踏法治 警暴濫權 以謊言和子彈治港」。團隊是次邀請到4位市民，分別有運動中擔任救護員身份、普通家庭主婦、集會工作人員等，上來分享相關經驗。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而指出及指證警方及政府過去的謊言。

日期：2019年8月8日
時間：14：00

直播：
基進報導

NOW 直播台

有線新聞

官方 TG Channel:

推

黑警記者會靠你地打

試著說民間記者會

push

PUSH

Push

我可唔可以俾少少意見
尋日警犬記者會聽見黑警用大量形容詞，例如︰暴力嘅示威者
佢哋不斷強調，句句都暴力嘅示威者，暴力嘅示威者，想用呢個方法對市民洗腦
今日民間記者會可唔可以都係咁，句句都暴力嘅警察，暴力嘅警察
唔好蝕俾佢

可唔可以示範用手指篤穿報紙

update: 今日總共有至少46間傳媒到場採訪，其中包括本地報章、電視台、各大網媒、NHK、CNN、ABC Australia、路透社、彭博、華爾街日報、法新社等...

不要說連登仔記者會
試著說民間記者會

乖乖地今日唔好再講立場
上次有人話出老解我地會返去訓覺
D機場罷工撚
金融撚
係唔會訓覺
唔好代表其他人講野

加油！

巴打絲打加油

gayau

推！

加油
全世界都會睇到香港係優質既城市，香港人係優秀，正因為我對民主有渴求，公義的執著我會捨身以成仁！

濫用非法暴力，濫捕嘅警察

其實民間記者會都可以播放警察暴力對待市民片段出黎，比世界各地睇警察暴力，推

Pish

我哋都要用大量形容詞
暴力嘅警察
失控嘅警員
疑似警務人員
以非法、不合理嘅暴力對待市民

記者一定要講咗邊間報館先可以開始問問題

提吓留意到有咁嘅情況，事先聲明易起火，危險，甚至嫁禍和平遊行嘅所有香港人

記得話長沙灣單野

見到有

借推
[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

推呀

講野小心啲就得

堅持 不割席
香港人加油

記得回覆返上次無答個條問題

加油

pish

p

勁

加油💪